日本國駐香港總領事館：日語中的「魔法瓶」是什麼意思呢？

保溫？

👍

汽油彈

爆烈魔法

Flashlight ?

啤酒樽果個含撚icon

热水瓶，暖水瓶。（中に入れた液体の温度を長時間保つようにした瓶。内外2層のガラスまたはステンレスの間を真空にし、熱の伝導・対流・放射の程度を少なくしたもの。ジャー。ポット。）
魔法瓶が壊れた。／开水瓶破了。

街坊落街宵夜注意事項

咁汽油彈喺日本係咪叫魔法瓶？

魔法道具，可以儲存一次性水/火/蟲魔法

領事館都識抽水

勉強になった

-o-

火炎瓶

有睇木村priceless都會明

八酒杯